老老豆豆其實金仔係咪堡主陳浩天安插嘅港獨臥底之一?

製造朝鮮半島亂局, 令中共接應不暇
適當時機安排金仔宣布「啱啱係丹東門口放咗個氫......氣球」, 冚球大亂之際宣布香港獨立
堡主口中嘅港獨臥底: 社會精英; 高學歷; 高薪厚職一世唔使憂, 但為左港獨事業自立危牆之下 --- 金仔咁多樣中哂